黑警既世界觀: 唔識政治 但可以政治中立, 政府永遠岩, 反對就係錯

記者 報假新聞
老師 煽動學生
學生 冇腦 唔識分是非
消防救護 垃圾
醫護 讀壞左個腦
法官 拉左人可以告唔入, 完全唔識法治
律師 讀屎片 以為自己好撚勁
宗教領袖 shortshort地

國際專家 對香港情況唔了解
人權機構 反中亂港

美國: 美帝亡我之心不死, 警察可以周街爆人頭, 不過美國產品好好用

自己: 永遠唔會錯, 自己就係法治, 唔識政治, 但可以政治中立, 政府永遠岩, 反對就係錯

冇野比行動中既無知更可怕
Nothing is more terrible than to see ignorance in action.

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

藍絲都係一樣

咪即係藍絲

納綷黨執政時好多德國人都係以為是為德國而死

人一藍

開場白：
1. 政治我唔識
2. 首先我係政治中立
3. 我只係個師奶仔/普通市民
4. 我冇留意政治

聽到呢幾句開頭可以唔撚聽落去

而且黑警對國際視野係零蛋
就算佢地唔少有外國大學嘅學位
咁當然，有獨立思考嘅人係唔會鍾意做黑警
而黑警都唔會歡迎呢種人，因為唔夠聽話

所以，要制裁就要制裁由上至下成個部門入面三萬幾名成員

班黑警

自以為自己
看得比其他人多

話人被洗腦

明明被人洗腦的就係自己

中國人都係一樣

民意逆轉

駁唔到

對自己既無知好驕傲 係咩玩法

呢幾年 擴張
請左好多無獨立思考能力的人

人講咩佢就做咩

中國小粉紅

直接收order做嘢唔思考，絕對服從
好有紀律
但係就做緊啲泯滅人性嘅事

所以黑警冇基本常識好易俾人秒

所以個警隊由上爛到下
解散左佢完全係好事

納粹德國囉

冇呢件事發生唔知原來香港有咁多人冇思考能力，仲為無知無恥感到驕傲，勁得人驚！

支那狗

香港始終係華人社會
上智下愚
有料唔會去考政府工
但冇料嘅真係廢到出汁
所以貧富懸殊咁勁係有原因

唔識政治又要講政治先死

標題冇衝突 政府係老細 出糧架嘛
話知你啱定錯 黑警淨係要錢 要叫雞

佢哋啲邏輯係唔會反駁得到，因為佢哋嘅邏輯係無邏輯

入政府做係因為私人市場閪過政府

同智商有一定關係

全部路西法仲覺得自己正義

Ignorance is strength

香港教育失敗

香港教育局不知幾成功,人人都知道乜嘢係良知彰顯公義
d狗都冇受過教育嘅

總之任何人犯左法就要拉，不過警察犯法就要體諒

“總之犯法就要拉” 難聽過粗口
佢老母比人打 記得唔好還拖
打人犯法架 癡撚線

同我屋企廢老一樣

一鳩樣

無知好可怕

以前一直唔明呢句點解
但經歷2014到而家，發現真係有人以無知為榮

推

佢地就係3萬個丁蟹
永遠都係人地錯自己冇錯

唔係唔識
係唔敢

有紀律？

甴近平

5.總之暴力就係唔啱

香港冇大工會嘅結果就係咁樣

黨衛軍都係

唔識政治又點知自己係中立唔識同中立係兩樣野黎

黑警唔會錯

國際專家=收左錢 外國勢力搞搞震

屌 身為持分者 吓吓都話唔知唔識又唔去了解 一係就係藍絲解釋唔到就扮傻 一係就死港豬搞到其他市民要盡埋你個公民責任 真係好憎呢班地底泥

瘋了 全都瘋了

呢班人身為人類 卻甘願成為只會服從 唔識思考既機械人 佢地唔配做人

政府永遠係錯 因為係高牆

順我者昌 逆我者亡

其實願意了解新聞，好難話唔識政治
不過睇咩新聞，肯唔肯睇新聞又係另一回事

中國:好自由好方便 但買国貨去旅行就不了

黑警面試會問 你能否絕對服從上司命令
或不合理命令

所以佢地咪成日講兩句就發脾氣囉

講完我唔知咁多，然後下一句開始仲可以好理直氣壯

林鄭世界觀都係咁

exactly

最撚憎人唔知扮知，懶叻
黑警就係咁

收得毅進仔貪佢無腦。
白衫個推為錢賣身。

冇野比唔讀書可怕...

最可怕係呢班objects 有炮

聽上頭講做乜就做乜唔違抗咪係佢地所謂紀律囉

真係難聽過粗口

藍屍同警狗個腦係豬腦黎架

畜牲 點可以預期佢地識分黑白是非

叻哥

好嘔心

5.我討厭政治

我咩都唔識既

無知唔可怕，唔知自己無知就係雙重嘅錯

中哂

仲有話香港人俾西方洗哂腦
民主自由係洗腦口號

新歌？

成班都係垃圾

奴才

真係垃撚圾

黑警藍絲無腦 無知即力量

權力問題

共產+法西斯+黑幫=港共公安

有冇人整幅圖

Politics is for politicians

佢哋根本當左份工係打機 仲要有得開cheat嗰種

can't agree more

愚昧山丘

黑警覺得點解市民要唔跟住法律反抗，破壞法律
但係冇諗過香港法律體制係錯嘅時候，市民可以點樣跟住黎做

呢個都係藍屍特色
明明自己低學歷但話高學歷人士被洗腦

香港警察
低智商
低EQ
低學歷
唔識思考
永遠都認為自己正確
衰過喪屍

垃圾 黑警

甴近平 屌老母

Push

班黑警入學堂個日起就比人洗腦成上面講咩都岩

完全正確

係制度裏面被人完全洗腦！

一大班甘on9 的 真係好危險

把口唔識政治，但行為就最政治

唔識政治點樣中立 真係好奇怪

中立=/=唔識

佢地覺得唔會輸
如果中共死攬
根本冇人郁到佢地

藍蛆=少數極端恐怖分子

所以要直接攻破香港經濟
佢地自然會嚐到經濟衰退苦頭

蝗蛆藍

push

popo以為執法就喺正義

物以類聚 人以群分

聽到第一句就可以一句車埋去

唔識你就收聲啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有冇英文版share出去 呢個直情係支那人價值觀

我就係維護正義 社會安寧就靠我

即係都係同警甴一樣一群冇學歷冇知識既人

人一藍 腦便殘

收錢做野咪佢地

5. 總之阻人番工就唔岩
6. 民主唔係咁爭取

721 85 811 831 101 1111

唔好講到佢地有腦ok?

cls。法國革咩命，畀路易家族繼續剝削咪幾好。三國分咩撚野天下，中史講咩撚野合久必分，服從咪得。人生而唔平等，邊撚到有自由，根本弱肉強食，大家都係畜生，唔好有良知思想，繼續做強權機器先係人生一大樂事。

7. 鬧香港人漢奸走狗賣國賊，自己原來身在外國。
8. 你哋D暴徒搞破壞，邊個賠番D維修費，商場租金？

成班生番郁D話人G、漢奸走狗賣國賊，話人無腦但up唔出理據係乜，成日share埋D假新聞。同佢哋講嘢根本就係打爛仔交。

文宣呢班警甴觀點就岩

根本呢班警賊係現代社會文化垃圾黎 文明倒退

整成文宣周圍貼

721又唔見佢拉人？

腦殘邏輯

冇出去示威就話你鍵盤戰士
而家過百萬人上街佢地又寧願d人做鍵盤戰士

，

有腦既人就唔會做警曱甴啦

又鞭

藍屍警

佢地只係機械人，收上頭指示做野，機械人是無罪的

收皮啦，警犬

文宣材料喎

即係黨衛軍

同某國人咁撚似嘅

On9無藥醫

唔識政治講乜鬼政治中立 人冇腦真係好得人驚

聽話比手就有飯食,作為一隻狗,咁樣就已經滿足

其實佢地就係班廢佬但有槍

咁又唔係喎, 張建忠講兩句, 成班友即刻以下犯上.
就算係宜家都成日有警隊前線唔聽指揮既新聞, 完全唔覺佢地有幾服從order.
佢地有既只係路西法效應.

試下政府清算警隊, 到時我擔保呢班「絕對服從」「好有紀律」既人即刻變真暴徒.

6月前佢地啲所謂正義感係唔存在 個個淆老底hea做等死，政治一黎就正義撚上身 想時勢做英雄地底泥翻身

所以而家我唔話人地係毅進仔，咁講真係侮辱左毅進

黑警叫人聽多啲唔同聲音，又話全世界都知示威者有幾衰，佢哋個回音室效應好勁

願榮光會唔會出實體專輯

藍屍同理

世界大部份武裝力量都係咁,學嘅第一樣嘢係上級無上權威,絕對服從,香港曱甴係咁,恐怖組織都係咁

黑警缺少思維邏輯，再加上智力低，轉不到彎

明明共產黨面前一大堆有毒食品，假疫苗，毒疫苗，豆腐查工程，貪污腐敗，永遠靠關係工作，叻人無得做，中國四大發明是偷呃拐騙，中國高官叫人民要愛中國大陸，但他的所有家人子女都是歐美澳加等民主國家的公民。文化大革命，大耀進害死，殺死約9600萬人。之前有人講過：「中國甚麼都是假的，只有貪污腐敗才是真的」

垃圾警犬

黑警死全家plz
有篤灰既可以做污點證人寬鬆處理

無知加同溫層，自己比人洗左腦都唔知，而且智商唔夠突破唔到

第6.點最鳩，你應該問返佢點爭取

有朋友被捕後喺醫院留左48
聽佢講返班看門狗既對話真係打冷震
完全係另一個世界觀同價值觀
活喺另一個世界 同精神病人冇分別